Список використаних технологій:
HTML, SASS, JavaScript, Gulp, BEM

Зверстати макет (https://www.figma.com/file/9lLwBJciU4yjDZBSnqqXSS/Forkio?type=design&node-id=0-1&mode=design)

Технічні вимоги до верстки

    Вам видається макет сайту в трьох варіантах - 320 пікселів, 768 пікселів та 1200 пікселів.
    Верстка повинна бути зроблена з урахуванням принципів адаптивної верстки, тобто всі блоки/колонки повинні змінювати своє взаємне розташування коли роздільна здатність екрану стає занадто малою, щоб вони могли розташовуватися на одній лінії.
    Макет шириною 320 пікселів показує як виглядатиме контент при ширині екрана від 320 до 480 (!) пікселів (320 пікселів - мінімальна ширина контенту, більше він не повинен звужуватися).
    Макет 768 пікселів показує як виглядатиме контент при розмірі екрана від 481 до 992 (!) пікселів.
    Макет 1200 показує як виглядатиме контент при ширині екрана 993-1200 пікселів. Тобто там, де в макеті 768 десь було дві колонки, а в макеті 1200 чотири, зміна з двох на чотири повинна відбуватися при досягненні ширини екрана 993 пікселя.
    Якщо екран ширший за 1200 пікселів, контент повинен займати рівно 1200 пікселів, і знаходитися по центру.
    У контейнера з контентом повинен бути бічний padding - 10 пікселів з обох боків, на всіх варіантах екрану.
    Верстка повинна мати гарний вигляд як у зазначених граничних точках, так і на будь-якій ширині екрана між ними.
    Є два додаткові макети - Hover і 320 drop down crop. Hover показує як повинні виглядати всі елементи при наведенні курсору миші. drop down crop - показує, як має виглядати верхнє меню на мобільних пристроях (при ширині до 480 пікселів включно).Відкриватися воно має при натисканні на іконку бургер меню. Закриватися - по кліку на іконку хрестика або по кліку поза областю випадаючого вікна.
    Усі стилі мають бути написані у файлах SCSS
    Усі класи на сторінці повинні бути задані за допомогою методології BEM


    Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
    Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
    Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
    Зверстати секцію Here is what you get.
    Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

Збірка проєкту:

    Проект повинен збиратися за допомогою Gulp
    У корені проекту має бути дві папки - src та dist, а також файл index.html
    Стилі та скрипт в index.html повинні бути підключені з папки dist
    Папка src повинна містити всі робочі файли, в яких ви писатимете код (папки scss, js, img)
    Вміст папки dist має генеруватися автоматично шляхом конвертації та копіювання файлів, що знаходяться в папці src
    Необхідно налаштувати два основні робочі завдання для Gulp:
        dev
        build
    Робоче завдання build повинно включати такі завдання:
        очищення папки dist;
        компіляція scss файлів у css;
        Додавання вендорних префіксів до CSS властивостей для підтримки останніх кількох версій кожного з браузерів;
        видалення невикористовуваного CSS-коду;
        конкатенація всіх js файлів в один scripts.min.js та його мініфікація;
        копіювання мініфікованих підсумкових styles.min.css та scripts.min.js файлів у папку dist;
        оптимізація картинок та копіювання їх у папку dist/img;
    Робоче завдання dev повинно включати такі завдання:
        Запуск сервера та подальше відстеження змін *.js та *.scss файлів у папці src;
        При зміні - перезбірка та копіювання об'єднаних та мініфікованих файлів styles.min.css та scripts.min.js в папку dist, перезавантаження вашої html-сторінки.
